元秋擊敗陳沛然醫生 當選衛生事務委員會主席！！！

陳醫生咁敢言
真真正正為醫護人員 為市民福祉發聲
點解會比蔣大媽當選咖
好驚民賤聯連醫院都搞呀

痴撚線
比個弱智做

痴撚線

弱智議會
正常人當然落敗

衛生事務委員會主席選舉，俾大媽贏醫生？

點解啊

邊個有權投票架

建制派有43票在手

佢識條鐵咩 咁都做到

制度暴力就係呢d

Push

唔係都預左今屆會比班保皇納晒全部委員會正副主席既咩

保皇今年講明要搶曬d委員會主席黎做

又一個淪陷
香港人仲可以繼續若無其事返工

好唔合理窩
衛生事務委員會主席唔係應該由熟悉嗰個範疇嘅議員負責好啲咩
成個議會入面得陳沛然有資格咋窩
擺明建制玩嘢啦諗住搶曬啲主席嚟做

一開返會就出撚晒事

體育老師管化學

呢個係立法會入面其中一個小組黎咖
所以應該係立法會議員
我地冇得投

可以點反抗

所以區選 立選，一定要贏！！

屌你老味。你舊雲憑乜野。唔好話專業知識，佢連常識都冇，點做衛生事務主席？

一班垃圾管治一班精英，完全係反智。

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

屌

屌又係仆街建制派玩晒

蚹蛤蟈蜻

叫藍絲睇病搵元秋啦

係一個乜都唔識嘅呀毛教bio呀

我地己經冇退路。1020見

講還講 唔好出圖
民建聯要玩野 全部主席都可以攞曬黎做
垃圾會

冇，一係你就解散左議會
根本都話宜家冇咩關鍵一席，因為保皇係贏硬
唔好再迷戀議會啦

賣菜呀姐做左手術室主管

俾個外行做=死

選舉無得玩啦
當初泛民自私唔團結合力

無 保皇狗票多一定做到
泛民都嘗試做好多野拉布都無乜用
之前都係想偷懶/唔得閒開會所以先分d俾泛民
今屆咁做肯定係收左中共指示要暴力控制議會

講就咁講姐 到時佢又推惡法搞醫護人員搞市民就慘啦

其實事務委員會主席只係主持會議

浄係叫保安整走你已經玩完

教育局局長對教育一竅不通

cls 係咪要行病毒滅港

醫護唔罷工
航空唔罷工
香港人唔罷工
賴得邊個？抵香港人死

屌 垃圾狗屎都做得主席

比個外行人做???
有病???????

cls

匪制派佔立法會多數議席

有人仲話要用選票抗爭
真係笑撚死我

反而咁諗，好過比個正常既民建聯

屌 淪陷

元秋好唔衛生咩？

Diu 唔撚係呀嘛...

有冇搞錯

On撚9

diu...

WTF???????????
元秋憑咩？？？？？？？？？？？

屌 俾個弱智做

屌 元秋係醫生黎？ 先唔講黨派 比埋d九唔搭八既人做係咩事

所以話

點解有班5毛一直叫人咪投票

放棄議會戰線嘅結果

CLS

垃圾
禮樂崩壞

會計師都做到醫管局主席啦
元秋做事務委員會主席唔出奇呀
小熊維尼都做到皇帝啦

P.S. 向攬炒又近一步啦各位

cls 比個short 既做

佢有咩能力做呢個主席

唔係話放棄只係唔好覺得垃圾會有大影響
如果個制度係wor香港人就唔洗上街啦

頂攏校工咋 仲要夜更嗰隻 個閪樣拎嚟嚇賊

蔣元秋成日發表弱智言論， 智商都唔知有冇50

又唔好咁講....
醫護人員集會果時 陳醫生都唔贊成醫護罷工咖

玩撚完
香港係唔會有大型疾病嫁喇

回到文革時赤脚醫生

有咩方法可以收佢皮? 雙普選之後可否推退重黎? 班建制共產黨員,同假學歷 憑乜撚管香港班精英?

已經吾可以用合理去解釋香港

放哂啲支那醫生護士落香港

點解成日都係弱智嘅上位

親中派話要霸哂所有委員會正副主席做

Good

好中point

唉 好灰

全部都係傻咖
點撚算

呢個實驗最緊要係記性

撲街了

yes la diu
dominated seats

禮樂崩壞

淨返一年都大鑊啦 依班真係無腦架
當年焦土派真係好成功

空白嘅？

希望今年爆幾獲大疫

你咁講 佢地團結一致
612唔會發生啦

到時肯定又鉛水延年益壽早登極樂

一睇就知議員公投

Did

比個講嘢都冇logic 嘅人做，唔知個會會唔會比佢搞到瘋瘋癲癲！

全部垃圾出動晒

佢憑咩？

Diu

Diu 陳沛然醫生係佢fb預言過黎緊一年會有醫生因此而被清算，另外醫委會投票亦即將開始，呢個會掌控醫生除牌發牌既組織。

弱智大媽都可以做主席

就黎爆手足口
等睇佢叫班細路唔好戴口罩返學
然後攬炒停課

H

根本無撚得同佢地爭佢地咁閪多人

一開波就趕曬泛民出去 然後全部野都通過曬

裝修立法會

下年立法會選舉真係要搵方法搞下個功能組別 否則好難多人過保皇黨

元秋最多係茶姐

但實際係制度內外都要做，信哂制度內就係以前既泛民，但放棄制度內就變成而家咁

屌你老母。。。

屌

茶水呀姐管醫生

痴線

一早就話要總辭啦
根本你面你冇發言權
如果完全冇民主派佢反而冇左所謂民意

爆左 佢都係照繼續扮野
反正佢乜q都唔識架啦

弱撚智
條仆街識撚衛生事務野咩

之前逃犯條例都係咁，得登趕泛民出塲又或者唔比佢哋發言.....然後建制就幫推，可恥！

泛民冷靜d先，靜下來同佢哋傾！一般市民唔明，會覺得你哋係度制造混亂⋯⋯

條智障識d 咩衛生事務？

頂 弱智工場？

立法會一早淪陷左啦

今時今日立法會變成咁冇得怪人
下年投票踢走哂班垃圾啦
今年立法會應該冇眼睇

早排班建制好似吹雞入會，投完就退會

佢識條撚咩

點解可以俾個連洗手7步都唔撚識嘅弱智做呢個位？

請幫推

屌垃圾屎元秋狗

想問元秋何德何能做呢個位，憑佢中學啲bio知識？

Cls

如果當初非建制總辭左，逃犯條例就冇涂謹申玩拉布搞到政府強推然後69，612到而家

屌佢 佢識條鐵咩

唔緊要，佢唔會喺度好耐

cl7s

制度暴力 屌佢老母

我朋友個朋友個朋友話
佢係什麼什麼天使
提供服務性xx 定係 性服務xx (沒留心聽)

所以佢當選 .....
(算啦！ 佢應得的......)

同切爾諾貝爾個環境部長一樣

diu

又arm, 不過冇如果
當時總辭都唔知會發生咩事
香港人都未必ready
不過唔好唔記得涂謹申都同人傾掂數唔拉布

屌唔撚係呀

仆街 比個弱智嘅主席

WTF

立法會，已經係一個笑話。

屌佢老母臭化閪

佢仲要好情緒化
成日發癲

屌痴撚線

條友又奸奸又神盾局都做到
準則係夠柒夠智障當選？

憑乜野

多得班廢老

DIUUUUUUUU

建制人多咪贏
所以大家記撚住要投票呀

What the fuck?

快啲搞醫院 搞死啲癈老同大劣人

立法會最低智商既做主席

癡撚線

執屎啊姐教醫生

比個弱智贏個醫生？

推冧成個政權

功能組別記大功

都係 所以10鳩幾年前話要廢功能組別

官媒已經出聲屌醫護界
清算行動正式開始！

算鳩數

zero iq

今日睇live見開會個過程都on99

一個無常識既人仲主席

依個白痴都做到委員會主席 咁我都做到特首啦

有無英文news?

都幾諷刺

選嗰唔關醫療事嘅人管醫療嘢

制裁名單 必需一個不漏

屌，on撚9

咁戇鳩嘅 陳醫生做實事嘅都做唔成主席 俾個外行人嚟做 無撚嘢呀

仆街了 當年佢話用派貓捉老鼠 唔通真係會實現

啱

校工嬸嬸教物理

最諷刺班廢老權益最終被佢地選出黎果班仆街制裁返

佢地夠人
蠃哂全部主席副主席都得
Cls

一日有功能組别,點都唔夠保蝗多票

陳仔

立法會冇左咪冇問題囉...

點解你地會驚訝 一早預咗啦
早就知香港就係一個咁嘅地方
一係改變佢 一係走

當立法會冇左 哩D主席都冇撚用啦

True

所以唔好放棄區議會選舉戰線

已經係超有經驗既業界人士+中立既人都可以輸俾個得政黨支持，冇任何CV，甚至連學歷都可能係假既人

？on9?

屌 低能都上到位

佢憑咩？？

等睇元秋出醜搞出大頭佛

佢已經日日出醜出足幾年啦

功能組別根本就係共產黨埋落黎嘅炸彈

屌那媽
搵個冇醫學常識既黎做

佢有乜資格做？又唔熟悉衞生事務，唯一可以解釋就係不斷插入建制派去唔同剛位，容易控制！

唔夠票
咁都問

睇咗陳醫生fb page四個月都知道佢真係做實事嘅人
屌佢老母元秋憑咩 佢憑咩啊！！！！！！
比返個位呀陳醫生啊垃圾！！！！！！！！
屌 唔開心到想喊
陳醫生我永遠支持你

唔係焦土一部分咩

天大笑話

弱智架點主持

係要搞到香港死先可以重生. This city is dead....

Report 比美國睇下香港幾咁on9都好

WFC 大家唔係仲對個體制有希望呀嘛如果係，咁我地呢四個月做緊啲咩

香港衰亡都多得依班垃圾建制

屌你老味廿幾票呢條垃圾
睇到都呆撚咗
其他人得嗰幾票

邊個再叫投白票，果個一定係鬼，要死全家！

屌你老母

暗kill ok?

2015年12月16日，蔣麗芸以精神病人作比喻，批評拉布的泛民議員，她稱：「最多問題出現，即係患精神病嘅醫生你知唔知道係邊啲吖？就係精神病醫生。精神病醫生坐喺度，聽精神病病人講得太多，聽聽下自己都『黐線』埋！」言論遭不同醫學團體一同發聲明抨擊她的歧視言論。蔣麗芸其後回應稱，只是感嘆泛民議員浪費時間，無意歧視或標籤某些人士。
From Wiki

屌，比個咁既無腦女人做主席

一定大撚鑊

因為今次個策略係建制攞哂，佢地夠票霸哂所有野

你咁睇得起佢？
校工都俾多佢啦！

有冇紀錄咩人選佢出黎
我地俾佢地睇下咩叫制度暴力

仆佢個街，全部都係建制派

陳醫生

問題建制係議事會佔大多數，所以係咪要日後爭追區議會同立法會議席？

呢個香港真係屌你老味

今届大陸讀完醫黎香港執業一定輕輕鬆鬆通過

呢個濕鳩白痂女人幾時至死?

有班人鍾意風水靈異陰謀
啲正常又辛苦嘅有鬼人做咩

今時今日所有高層都係弱智做架喇

陳醫生真係盡心盡力 為左大家福祉先出黎做議員咖 犧牲左好多好唔開心呀！！！

屌.....

721
811
831

預左 所以有名你叫垃圾會
真心要解散埋而家呢個議會

仲話焦土，而家咪食晒惡果

全民健康攬炒

但元秋係弱智中嘅弱智

Cls推

成班弱智治港

香港議會內外都真係CLS!

得閒夠啲幫條八婆裝下修等佢少啲精力係立法會搞搞震

屌係咪痴撚線㗎
蔣麗芸做衛生事務委員會主席？
你老味 佢急救牌都未必有啦
衛生事務佢有邊一範係熟㗎
你老味 保皇都唔撚係咁保啦
雖然真係好撚討厭建制派
但係不得不講曾鈺成真係建制派裏面唯一嘅正常人
我意思係：曾鈺成都唔會做啲咁撚戇鳩嘅嘢啦
你老味 有時候戇鳩真係要有個限度
你唔能夠為咗達成你一啲政治目的 而鳩亂鳩咁嚟
屌你 建制派而家真係冇一個正常人
建制派全部落地獄啦

痴線㗎屌？

支持

岩 但住持會議 求其一件包括建制都好過蔣麗芸

為引入大陸醫生做準備?

頂多1年姐 下年9月都選立會

唔好呀
我唔想冇左個腎呀

1年已經可以有好多事發生

點解得莫乃光冇事

唔洗1年都已經可以翻天覆地

一聽到就覺得好污糟

DLLM

香港人, 反抗?
不了

新口號係: 香港人! 暗殺!

已經唔關外唔外行
元秋喎
你比佢入廚房都死啦

大家唔好再對議會有無謂嘅期望了

北區醫院試點計劃

建制預告今屆唔搞個part咪唔插旗

你睇下依家立法會主席就知
點解班建制要攬哂咁多個小組

班廢老被人賣仲會幫手數銀紙

一個On9嘅人，喺議會，可以做到主席。
一個讀書好叻又係果行嘅人，喺議會，爭唔贏一個自己行業嘅主席。

個議會有無問題。

👎

唉，可以做啲咩
睇住班仆街保皇黨一個個搶哂主席黎做
好撚灰

最後應肥彭講，香港喺啲濕鳩香港人去出賣。

人不為己 蚛蟈特色

元秋憑乜撚嘢做呢個位

光復香港 時代革命

藍屍廢老

個議會有用嘅咩?
咪撚玩啦
畀你選到都唔會做到D 咩

腦殘蔣大媽

大膠鍋，腦殘蔣大媽

唔緊要啦
班廢老應該係呢D 衞生事務第一個奶野先
都係好事黎嘅
畀自己支持嘅狗害撚死都係一件好事

蔣姨姨
你好叻啊

屌你老未

可以包攬同推銷潔爾陰呢類國貨

抵你死啦港豬，又話革命，但垃圾會如期復會、鳩政報告照讀，個撚個討論鳩政、而家就埋怨啲仆街霸撚哂委員會主席嚟做，繼續迷戀呢個失效嘅議會

我屌你老母呢四個月出嚟發夢真係一場夢嚟架？復會之前已經問過幾次裝唔裝修多垃圾會，唔撚係俾佢當冇事繼續開會繼續區選呀？哈！個個當我鬼，推唔撚起，俾人屌鳩我「靠你帶領人衝喇」 換轉係烏克蘭人，件事未完之前，個國會仲洗旨意若無其事開返會咩？仲話革命，笑撚死烏克蘭人呀

屌 我要雙真普選

陳醫生
佢次次都有出現架

唔想五區快閃柒就幫手推喇

網媒話佢買票

屌你老母天無眼

唔好拎校工嚟同元秋比，侮辱咗校工

wtfffffff

圍9到佢會都唔使開

呢個就係香港既議會

更睇得到他們的醜惡

攪完教育攪醫療
WTF

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

教人如何使用衞生巾？

咪撚搞冧香港醫療啦屌你老母 屌弱智 點解喱個人今時今日仲可以無穿無爛係道